收到風今日網路評論員既最新指示

一邊瘋狂反黑
一邊就狂屌個個只係反黑冇人理中上環開槍
等示威者由內部分化